其實一般男人只要唔洗拍拖 係香港生活根本就好舒服

如果唔拍拖既話

以一個搵萬五既人做例子 (連登fg 50k 同有父幹果d 就唔講啦）

住屋企 已經可以慳返租 不論私樓定公屋
家用5000 (三分一算係咁 超級孝子或者成家等你養既極端例子另計）

交通費1000 (只要唔係太遠應該都夠）

午餐出去食1000 (一日40都夠食25日 有時仲可以帶下飯 或者淨係食m 記 就算有時食貴d 拉上補下差唔多）

娛樂3000 (如果無咩好洗錢既興趣 一般淨係同朋友食飯唱k糖水都應該夠）

計哂都仲有5000可以剩 用黎儲又得 投資又得 洗大d 又得

當然 實有人話有拖拍都可以洗好少 餐餐屋企煮 平時唔睇戲 淨係行山 永遠唔買樓租樓 唔生仔 酒都唔擺 結婚簽張紙就夠
如果你搵到女人肯同你咁捱咪當你贏lo

但正常拍過拖既都知一個月起碼都洗多兩三千 未計咩生日呀 紀念日 大時大節 旅行果d

結論就係 香港地普通男人唔拍拖其實可以生活得好舒服

係囉
唔好拍拖姐
有閒錢就叫下雞算

駁唔到

搞到我好想依家即刻grad
毒撚嘅優勢

有樓住就係

其實點解會咁想拍拖？（不論男女）

理想歸理想 得不到也等於妄想

駁唔到...
日常拍拖食飯都洗好多錢

一年仲要咁多大時大節要買禮物...

食飯又貴

唔拍拖真係洗少好多錢

所以A0毒撚身在福中不知福

唔洗拍拖
食飯又條仔俾曬
開房條仔俾曬
生日食好啲成千幾二千蚊一位
又一百日又百週年每個月14號又情人節又冥婚節
禮物冇二三千又走唔甩
仲要包埋條女去旅行
Ok都算啦，呢堆錢好小啫
到結婚又婚紗又影相又擺酒又渡蜜月又戒指
之後又要買樓買車
又要做少奶
仲要生埋仔女都唔知好彩定唔好彩
我屌你老母

好多阿叔以前都好似你咁諗
到左中年就比大陸女人昆曬成副身家

香港女人

拎香港出世80 90 後同文革難民比

保險呢？有病諗住等死？

唔夠堅定

Sorry, 唔係好睇得明
你呢兩個問題同樓主成段野有咩關係？
其實想表達咩？

其實呢個真

岩。以前月月清。依家月儲一皮
加少少投資，好快有樓

屌你老味 樓呢

係要比人呃有冇拍拖都會比人呃

岩
結左婚都可以因為大陸女人而離婚

好一餐 唔好又一餐
好彩女朋友成日夜晚話食三哥
同埋食飯點都會夾吓錢

屌 駁唔到